想問吓巴打會唔會剃腋毛？

唔剃著背心舉野啲毛露曬出黎唔係幾好睇
但好少聽男人剃腋毛

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

唔會

咁咪修毛囉
修到放底手唔會露出嚟咪得

會
因為我行可愛白淨零仔路線
加上我除腳之外
好多地方都冇乜毛
索性到剃咗佢
遲下有啲錢想laser 咗佢

著撩屌背心係咪要

淫零

可乜愛

就係想知所以問

就算剃左好睇d
生返出黎又吉又痕點睇都唔worth

傾計相都冇張

所以想知啲人係咪keep住剃

男人嘅象徵 越多毛越正

你想睇我啲毛？

你係0仔

夠唔夠毛？

冇腋毛

都話修毛咯

巴打修到幾短？

我會剃，但其實生返出嚟唔會唔舒服

見好多gym友有剃

修到隻手貼身唔會露就得啦
同埋修薄啲

可摸耳睇睇你著咗嘅效果圖

我都係

我係唔想舉手露曬出黎 平時貼身冇露

呢到冇野好睇

鐘已彈

咁當剪頭髮咁剪短佢咪得
剃會好吉

我再參考參考
唔該巴打

諗多咗

淫底零仔，正呀喂

WHY NOT？

鳩毛都修剪啦

腋毛又有咩問題？

其實都想剪埋

我會，通常火炙

啲毛要show俾人睇
最正係搭地鐵舉高隻手
隔離啲靚女塊面一嘢食過嚟

會用鉗抆

Not interested in女

唔夠黑

鳩毛真係要修剪
有時長到會攝住包皮

得罪講句，毛都冇條嘅男人重叫男人？

初心大師，幾驚你死左，好耐無出post
你係咪白淨大隻仔呢

我有剃開

交配pls

冇毛先型

叫你修短佢
唔係剷哂

收啦 小妹係絲

成日拉褲鏈夾到

男人唔係睇有冇J咩？

你無J？

夾到啲咩

平時唔剃
但去游水就要剃
唔剃既話去游親水都會磨到好撚痛

屌你男人都剃
有先正

有Jc

毛

剪平頭

咁點會係絲

Jay-Z未係有J嘅C囉

原來你叫 jayzee

冇圖傾乜能野

我都想G

多毛先好睇

究竟冇圖